L'être Hoa semble agité, ses couleurs flamboyantes pulsant violemment sous l'effet de son humeur électrique. "Je suis celui à qui tu voudrais confier ta vie, mes harmonies électrisantes comme les ondes qui font vibrer mon corps sont plus contagieuses qu'un courant marin, tu en as besoin dans ton groupe, confie-moi!"
